林鄭想我哋打死班狗？

睇返上次新城市成件事鬼鬼地
返狗根本冇能力同人力將人圍堵
佢哋係想趕狗入窮巷令我哋反擊打狗？
如果錯手打死啲狗仲可以製造輿論
令部份民意逆轉

大家721要小心唔好打死狗狗
721見

我冇嘢講

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

剛剛有一千萬backup ，怕咩死

失自由 毋寧死

打到殘障

最多打到殘廢好啦
死咗人好大件事
正如正苦唔夠膽用實彈一樣

目標中聯辦
邊個阻就郁邊個

又話2500 警力

721唔理衝唔衝 一齊去金鐘